不福特殺哂兩個最貴中堅

冇牌冇foul

天殘腳

佢好熱血

不死人

又扮派膠收人山

吹左先真係大能哂

同vvd 一樣

下次入禁區犯規真係要小心

越左位